[突發] 無個性戰隊宣報退場

你漏左退場文最尾一定要加既簽名

光復香港 時代革命

重作啦

簽名: yellow soldiers

經典遊戲

依隻game好難玩

你都漏咗最尾簽名仲有五大訴求 缺一不可

全日最好笑係呢個

架仔jave良作

玩撚夠膠未呀

笑死仲記得開game前禁一下icon會變左銀色，然後就可以用銀戰士黎打交

灰色呢

火魔法 屎魔法 原來就係呢班人做嘅

好撚煩

阻人返工 成日趁人哋返工就出嚟搞事
*有玩就明